［巴西足球］尼馬算唔算成功接咗細哨班？

一樣係巴塞踢過，但榮譽尼馬就相對少啲，差歐聯、世界盃

踢法娛樂性方面，細哨賣弄腳法、尼馬賣弄演技，平手啦super

樣方面尼馬算靚仔，但細哨笑容滿面，又平手

尼馬唔係有歐聯咩？

尼馬有歐聯

球品一世都接唔到

真

駁唔刀

一個喊一個笑

細哨笑住踢波

無計尼馬靚仔連登仔唔中意

泥馬咁on9

細哨樣衰+成日笑
似down syndrome

屁馬 = 廖化

孟達

楊儀

細哨真係一個巴西傳奇人物